<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Galerie</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Tato funkce vyloučí výběr včetně podsložek jen z Right Gallery. V nastavení můžete spravovat vyloučené složky.</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Vyloučené složky budou spolu s podsložkami vyloučeny jen z Right Gallery, ostatní aplikace je nadále uvidí.
\n
\nPokud je chcete skrýt i před ostatními aplikacemi, použijte funkci Skrýt.</string>
    <string name="faq_1_title_g">Jak nastavím Right Gallery jako výchozí galerii\?</string>
    <string name="faq_1_text_g">Nejdříve musíte najít v nastavení zařízení, v sekci Aplikace, současnou výchozí galerii, zvolit tlačítko s textem ve smyslu \"Nastavení výchozího otevírání\" a následně \"Vymazat výchozí nastavení\". Pokud poté zkusíte otevřít obrázek nebo video, zobrazí se seznam aplikací, kde můžete zvolit Right Gallery a nastavit ji jako výchozí.</string>
    <string name="faq_5_text_g">Zatímco vyloučení zamezí zobrazení složky pouze vrámci Right Gallery, skrytí ji ukryje v celém systému, tedy to ovlivní i ostatní galerie. Skrytí funguje pomocí vytvoření prázdného souboru \".nomedia\" v daném adresáři, který můžete vymazat i libovolným správcem souborů. Note that some devices do not allow hiding folders like Camera, Screenshots and Downloads.</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Let</string>
    <string name="months">Měsíce</string>
    <string name="days">Dny</string>
    <string name="all_photos">Všechny fotografie</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">Data poslední úpravy (roční)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">Data pořízení (roční)</string>

    <string name="hide_grouping_button">Skrýt tlačítko seskupení</string>
    <string name="eraser">Guma</string>
    <string name="eyedropper">Kapátko</string>
    <string name="hide_grouping_bar">Skrýt panel Seskupení</string>
</resources>
