<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Galerija</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Ovo će isključiti odabir zajedno s podmapama samo iz aplikacije „Right Gallery”. Isključenim mapama možeš upravljati u postavkama.</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Isključivanjem mapa, one će se sakriti zajedno s podmapama samo u aplikaciji „Right Gallery”. I dalje će biti vidljive u drugim aplikacijama.
\n
\nAko ih želiš sakriti i u drugim aplikacijama, koristi funkciju „Sakrij”.</string>
    <string name="faq_1_title_g">Kako mogu postaviti Right Gallery kao zadanu galeriju uređaja\?</string>
    <string name="faq_1_text_g">Najprije moraš pronaći trenutačno standardnu galeriju u odjeljku „Aplikacije” u postavkama tog uređaja, potraži gumb koji kaže nešto poput opcije „Otvori prema standardnim postavkama”, pritisni tu opciju, a zatim odaberi „Izbriši standardne postavke”. Sljedeći put kad pokušaš otvoriti sliku ili video, trebao bi se pojaviti alat za biranje aplikacija, gdje možeš odabrati aplikaciju „Right Gallery” i postaviti je kao standardnu aplikaciju.</string>
    <string name="faq_5_text_g">Isključivanje sprečava prikaz mape samo u aplikaciji „Right Gallery”, a skrivanje radi na razini sustava i skriva mapu u drugim galerijama. Djeluje stvaranjem praznih „.nomedia” datoteka u zadanoj mapi, koju možeš ukloniti pomoću bilo kojeg upravljača datoteka. Imaj na umu da neki uređaji ne dopuštaju skrivanje mapa kao što su Kamera, Slike ekrana i Preuzimanja.</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Godine</string>
    <string name="months">Mjeseci</string>
    <string name="days">Dana</string>
    <string name="all_photos">Sve fotografije</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">Zadnjoj promjeni (godišnje)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">Datumu snimanja (godišnje)</string>

    <string name="eraser">Gumica za brisanje</string>
    <string name="eyedropper">Kapaljka za oči</string>
</resources>
