<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Галерия</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Това ще изключи селекцията заедно с вътрешните ѝ папки само от Right Gallery. Можете да управлявате изключените папки в Настройки.</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Изключването на папките ще ги скрие, заедно с вътрешните им папки, само в Right Gallery; те ще бъдат видими в други приложения.
\n
\nАко искате да ги скриете също и от други приложения, използвайте функцията Скриване.</string>
    <string name="simple_wallpaper_g">Right Wallpaper</string>
    <string name="faq_1_title_g">Как мога да задам Right Gallery да бъде основната галерия на устройството\?</string>
    <string name="faq_1_text_g">First you have to find the currently default gallery in the Apps section of your device settings, look for a button that says something like \"Open by default\", click on it, then select \"Clear defaults\".
        The next time you will try opening an image or video you should see an app picker, where you can select Right Gallery and make it the default app.</string>
    <string name="faq_5_text_g">Изключването предотвратява показването на папката само в Right Gallery, докато Скриването работи системно и скрива папката и от други галерии. Това работи чрез създаване на празен \".nomedia\" файл в дадената папка, който след това можете да премахнете и с всеки файлов мениджър. Имайте предвид, че някои устройства не позволяват скриване на папки като Камера, Екранни снимки и Изтегляния.</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Години</string>
    <string name="months">Месеци</string>
    <string name="days">Дни</string>
    <string name="all_photos">Всички снимки</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">Последно изменение (годишно)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">Дата на заснемане (годишно)</string>

    <string name="eraser">Гумичка</string>
    <string name="eyedropper">Пипетка за очи</string>
</resources>
