<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Галерея</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Ця дія виключить обрані теки з їх підтеками тільки з Right Gallery. Керувати виключеними теками можна у \"Налаштуваннях\".</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Виключення тек приховає їх разом з їх підтеками тільки у Right Gallery, але вони все ще будуть видимі у інших додатках.
\n
\nЯкщо ви хочете приховати їх і від інших додатків, використовуйте функцію \"Приховати\".</string>
    <string name="simple_wallpaper_g">Right Wallpaper</string>
    <string name="faq_1_title_g">Як зробити Right Gallery галереєю за промовчанням\?</string>
    <string name="faq_1_text_g">Спочатку необхідно знайти поточну галерею за промовчанням в розділі \"Додатки\" налаштувань вашого пристрою. Знайдіть і натисніть на кнопку \"Використовувати за промовчанням\" абощо, потім оберіть \"Очистити типові\". Наступного разу коли ви намагатиметеся відкрити зображення або відео, ви побачите вікно з вибором додатків для цього. Оберіть Right Gallery та зробіть її додатком за промовчанням.</string>
    <string name="faq_5_text_g">«Виключити» запобігає відображенню теки тільки в додатку Right Gallery, в той час як «Приховати» працює на системному рівні і приховує теку і в інших галереях також. Це здійснюється шляхом створення порожнього файлу «.nomedia» в заданій теці, який пізніше може бути видалений будь-яким файловим менеджером. Зауважте, що деякі пристрої не дозволяють приховувати теки, як-от «Камера», «Знімки екрана» та «Завантаження».</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Роки</string>
    <string name="months">Місяці</string>
    <string name="days">Дні</string>
    <string name="all_photos">Всі фото</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">останньою зміною (по рокам)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">датою зйомки (по рокам)</string>

    <string name="eraser">Гумка</string>
    <string name="eyedropper">Піпетка</string>
</resources>
