<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Galeria</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Això exclourà la selecció junt amb les seves subcarpetes, només a la Right Gallery. Podeu gestionar les carpetes excloses a la configuració.</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Excloure les carpetes les ocultarà junt amb les seves subcarpetes, però només a la Right Gallery. Seguiran sent visibles en altres aplicacions.
\n
\nSi voleu ocultar-les d\'altres aplicacions, feu servir la funció Oculta.</string>
    <string name="simple_wallpaper_g">Right Wallpaper</string>
    <string name="faq_1_title_g">Com puc fer que Right Gallery sigui la galeria predeterminada del dispositiu\?</string>
    <string name="faq_1_text_g">Primer heu de trobar la galeria actualment predeterminada a la secció Aplicacions de la configuració del dispositiu, cerqueu un botó que digui alguna cosa semblant a «Obre per defecte», feu-hi clic i seleccioneu «Neteja els valors predeterminats». La pròxima vegada que proveu d\'obrir una imatge o un vídeo, haureu de veure un selector d\'aplicació, on podeu seleccionar Right Gallery i convertir-la en l\'aplicació predeterminada.</string>
    <string name="faq_5_text_g">Excloure impedeix mostrar la carpeta només a Right Gallery, mentre que ocultar també amaga la carpeta a altres galeries. Funciona creant un fitxer «.nomedia» buit a la carpeta indicada, que podeu eliminar amb qualsevol gestor de fitxers. Tingueu en compte que alguns dispositius no permeten amagar carpetes com Càmera, Captures de pantalla o Descàrregues.</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Anys</string>
    <string name="months">Mesos</string>
    <string name="days">Dies</string>
    <string name="all_photos">Totes les fotos</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">Última modificació (anualment)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">Data de presa (anualment)</string>

    <string name="eraser">Goma d\'esborrar</string>
    <string name="eyedropper">Comptagotes</string>
</resources>
