<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Галерэя</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Гэта выключыць вылучэнне разам з яго укладзенымі тэчкамі толькі з Right Gallery. Вы можаце кіраваць выключанымі тэчкамі ў наладах.</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Выключэнне тэчак зробіць іх разам з іх укладзенымі тэчкамі ўтоенымі толькі ў Right Gallery, яны ўсё роўна будуць бачныя ў іншых прыкладаннях.
\n
\nКалі вы хочаце, каб схаваць іх ад іншых прыкладанняў, выкарыстоўвайце функцыю ўтойвання.</string>
    <string name="faq_1_title_g">Як я магу зрабіць Right Gallery стандартнай галерэяй прылады\?</string>
    <string name="faq_1_text_g">Спачатку вы павінны знайсці бягучую галерэю па змаўчанні ў раздзеле \"Прыкладанні\" налад вашага прылады, знайдзіце кнопку з надпісам \"Адкрыць па змаўчанні\", націсніце на яе, затым выберыце \"Ачысціць налады па змаўчанні\". У наступны раз, калі вы паспрабуеце адкрыць відарыс або відэа, вы павінны ўбачыць інструмент выбару прыкладанняў, дзе вы можаце выбраць Right Gallery і зрабіць яго праграмай па змаўчанні.</string>
    <string name="faq_5_text_g">Выключэнне забараняе адлюстраванне тэчкі толькі ў Right Gallery, у той час як утойванне працуе сістэмна і хавае тэчку з іншых галерэй. Гэта дасягаецца шляхам стварэння пустога файла \".nomedia\" у дадзенай тэчцы, які пасля можна выдаліць любым файлавым мэнэджарам. Звярніце ўвагу, што некаторыя прылады не дазваляюць хаваць тэчкі, такія як \"Camera\", \"Screenshot\" и \"Download\".</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Гады</string>
    <string name="months">Месяцы</string>
    <string name="days">Дні</string>
    <string name="all_photos">Усе фота</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">Апошняе змяненне (штогод)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">Дата здымкі (штогод)</string>
    <string name="hide_grouping_bar">Схаваць панэль групоўкі</string>
    <string name="hide_grouping_button">Схаваць кнопку групоўкі</string>

    <string name="hide_grouping_bar_when_scrolling">Схаваць панэль групоўкі пры прагортцы</string>
    <string name="eraser">Ласцік</string>
    <string name="eyedropper">Піпетка</string>
</resources>
