<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Συλλογή</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Αυτό θα εξαιρέσει τον επιλεγμένο μαζί με τους υποφακέλους από την Right Gallery μόνο. Μπορείτε να διαχειριστείτε τους φακέλους που εξαιρέθηκαν στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Εξαιρώντας τους φακέλους, θα τους αποκρύψει μαζί με τους υποφακέλους τους μόνο στην Right Gallery, θα είναι ορατοί στις υπόλοιπες εφαρμογές.
\n
\nΑν θέλετε να τους αποκρύψετε και στις υπόλοιπες εφαρμογές, χρησιμοποιήστε την λειτουργία Απόκρυψη.</string>
    <string name="faq_1_title_g">Πώς μπορώ να κάνω την Right Gallery προεπιλεγμένη εφαρμογή συλλογής πολυμέσων;</string>
    <string name="faq_1_text_g">Αρχικά πρέπει να βρείτε την τρέχουσα προεπιλεγμένη εφαρμογή γκάλερι στις Ρυθμίσεις (τμήμα Εφαρμογών) της συσκευής. Αναζητήστε για ένα κουμπί που αναφέρει κάτι σαν \"Άνοιγμα με προεπιλογή\", πατήστε το, μετά επιλέξτε \"Καθαρισμός προεπιλεγμένων\". Την επόμενη φορά που θα προσπαθήσετε να ανοίξετε μία εικόνα ή ένα βίντεο θα πρέπει να δείτε έναν διάλογο επιλογής εφαρμογών, όπου μπορείτε να επιλέξετε Right Gallery να την κάνετε προεπιλεγμένη εφαρμογή.</string>
    <string name="faq_5_text_g">Η εξαίρεση δεν επιτρέπει την εμφάνιση του φακέλου μόνο στην Right Gallery, ενώ η απόκρυψη λειτουργεί σε επίπεδο συστήματος και θα αποκρύψει τον φάκελο και από άλλες εφαρμογές γκάλερι. Λειτουργεί δημιουργώντας ένα άδειο \".nomedia\" αρχείο στον επιλεγμένο φάκελο, το οποίο μπορείτε να το διαγράψετε και με οποιονδήποτε διαχειριστή αρχείων. Σημειώστε ότι μερικές συσκευές δεν αποδέχονται την απόκρυψη φακέλων όπως Κάμερας, Στιγμιοτύπων, και Λήψεων.</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Χρόνια</string>
    <string name="months">Μήνες</string>
    <string name="days">Ημέρες</string>
    <string name="all_photos">Όλες οι φωτογραφίες</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">Τελευταία τροπ/ηση (ετήσια)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">Ημερομ. λήψης (ετήσια)</string>

    <string name="hide_grouping_button">Κουμπί απόκρυψης ομαδοποίησης</string>
    <string name="eraser">Γόμα</string>
    <string name="eyedropper">Σταγονόμετρο</string>
    <string name="hide_grouping_bar">Απόκρυψη πίνακα ομαδοποίησης</string>
</resources>
