<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_g">Right Gallery</string>
    <string name="app_launcher_name_g">Galerij</string> <!--Not used-->
    <string name="exclude_folder_description_g">Hiermee wordt de selectie (en onderliggende mappen) uitgesloten van deze galerij. Uitgesloten mappen kunnen worden beheerd in de instellingen.</string>
    <string name="excluded_activity_placeholder_g">Uitsluiten zal mappen plus onderliggende mappen verbergen in Right Gallery, maar niet voor andere apps.
\n
\nGebruik de functie Verbergen om ze ook in andere apps te verbergen.</string>
    <string name="faq_1_title_g">Hoe kan ik Right Gallery instellen als standaard-app voor foto’s en video’s\?</string>
    <string name="faq_1_text_g">Zoek eerst de huidige standaard-app voor foto’s en video’s in de Android-instellingen (via \"Apps\" of Apps en meldingen\"). Klik bij de App-info op \"Standaardwaarden wissen\" (soms onder \"Standaard openen\"). Bij het openen van een foto of video zal de volgende keer een keuzescherm verschijnen, waarin Right Gallery als standaard-app kan worden ingesteld.</string>
    <string name="faq_5_text_g">Met \"Uitsluiten\" wordt het tonen van de map alleen binnen Right Gallery voorkomen, terwijl \"Verbergen\" de map ook zal verbergen voor andere galerij-apps. Met \"Verbergen\" wordt een bestand genaamd \".nomedia\" in de te verbergen map aangemaakt (het verwijderen van dit bestand uit de map maakt het verbergen ongedaan). Op sommige apparaten is het echter niet mogelijk om specifieke mappen, zoals Camera, Screenshots en Downloads, te verbergen.</string>

    <!-- Grouping at media thumbnails -->
    <string name="years">Jaren</string>
    <string name="months">Maanden</string>
    <string name="days">Dagen</string>
    <string name="all_photos">Alle foto\'s</string>
    <string name="by_last_modified_yearly_g">Laatst gewijzigd (jaarlijks)</string>
    <string name="by_date_taken_yearly_g">Opnamedatum (jaarlijks)</string>

    <string name="hide_grouping_button">Knop Groeperen verbergen</string>
    <string name="hide_grouping_bar_when_scrolling">Verberg de groeperingsbalk tijdens het scrollen</string>
    <string name="eraser">Gom</string>
    <string name="eyedropper">Pipet</string>
    <string name="hide_grouping_bar">Groeperingspaneel verbergen</string>
</resources>
